屋企人同你既關係，有無影響你嘅擇偶條件？

我目標係搵一個同我老母性格相反既女人做女友
自細我係單親家庭
不過我老母自細就唔鍾意我，同佢關係非常差
自我中心、無知、霸道、雙重標準、監控狂、嘴賤就講晒佢個人
以前成日會同佢嘈
但人大左已經好多野煩
都無謂同佢一般見識
除左唔返屋企食飯基本上都唔多想同佢講野
但佢永遠要搵d小事嚟搵野嘈

我覺得我搵女友一定唔可以似佢任何缺點
否則我覺得我下半世都係玩完
有無人同我差唔多？

D缺點係因為無男人係身邊而導致你點睇?

老女人無人愛錫好似會失平衡咁癲癲地

咁唔代表佢可以精神虐待我
就算我老豆在生嗰時佢都係好唔鍾意我
由細到大都鬧我蠢
成世人讚我次數一隻手數完

分享下啦

深入咁傾溝通下應該解決到
煩係煩D架啦，加油

細個試過
你讓步只會恰到你上心口
不了

直頭唔想拍拖
見到老豆就覺得佢中咗伏

咁你老豆眼光差啫